訓唔著，秒答各位既問題

咩事令你訓唔著？

放假就會習慣夜訓遲起

打咗飛機未

未

打算幾點瞓

訓啦7頭

聽日有咩做

食咗宵夜未

多數6點前後

不如講下你地自己講

放假等考試

呀媽唔知邊度帶左d龍蝦伊麵

岩岩食飽 好辛苦

我都成日瞓得差
情緒同壓力

抖下再訓

想訓訓唔到定唔想訓？

有咩壓力？做緊野？
得閒做下運動

有無試過隻sleepwater

主要係習慣問題，
而情緒唔係其中原因， 所以唔會係深夜放負， 大家放心

讀緊書，同時返2份part time
但讀個科又比較忙
運動白痴

啱啱溫完一個chapter ，上嚟say個hi

好chur
但正常會好好訓， 因為會攰到傻

加油囉 我都無心機温

早抖啦你

睡眠質素好差
好難瞓得好，又有濕疹

三個星期前比ex戴帽
死台狗

等唔等番佢好？追唔追番佢好？
利申：好掛住佢好愛佢

我點先可以訓得著？

有時訓極都係好攰 溫書都無動力

腦交戰

唔怪得啦
要戒下口啦 唔係成晚唔洗訓

唔知係咪前排成日通頂，宜家每日都瞓到12點幾

由得佢過去啦
佢都唔愛你，仲等乜呀

你想我用咩方式答你

聽日又要返工,宜家仲未訓

手機壞左
轉ios好唔好

上床，聽日早d起身啦

轉6s

讀咩科

清淡人生
海鮮，牛呀個啲戒晒
呢啲打邊爐既日子只可以烚菜

好似電池有問題？

温書無mood我會散下步再温下 好過死死下係度

上左，但唔眼訓，諗起聽朝極眼訓就覺得辛苦

之前知批姐，宜家冇事

準備逃出 一定要入big4既命運

用過 iPhone 7 hang 機多左好多

貪心啲 全部

我睇過我個fd個戒口list
連白飯都有

聽朝考試，仲有7個chapter未溫

痴線
其實我唔會戒足
主要濕毒個啲先戒

簡單講 你睇下咩岩你
1. 當叫次雞， 不忠既女人係任人上
2. 等時間過， 多數係最苦
3. 揾新女， 最忠於男人本色
4. 自己揾方法去問佢答案， 最浪漫 同on9

你讀咩科?

i know that feel , 我之前個個sem都係咁
加油

純粹分享
因為個個唔同
我有fd照食牛蝦， 但一陣就變到關公咁

答多次 其實係acct

我好肚餓

夠鐘有m記早餐

個啲除左恭喜都唔知講乜好
有啲frd敏感照叫，我會幫佢夾走
唔想見到佢地又紅又腫咁

我都訓唔著

其實我地打邊爐多數都問下
可以唔落牛住

why

個仔聽日出世

Sor 冇碌上去睇
咁聽日諗住幾點起身？

恭喜哂

wow恭喜
成日覺得有自己既仔女係遙不可及

真好
我啲frd未必理

諗住早d 9點等reg科
不過我諗都唔得

咁樣好慘，咩都無得食

結婚已經好遙遠

Reg 科呢啲點可以錯過，訓一陣，較定鬧鐘啦

冇計
食左仲慘，痕到瞓唔到
我而家戒晒口都仲好痕

有時健康身體真係絕非必然

拍拖都好遙遠

同意，尤其係免疫系統呢啲
根本自身問題又甩唔到尾
又影響外觀，雖然塊面冇
但成身一撻撻其實自己都好介意

未做到就覺得遠，但回望返其實好近

多謝
結婚生仔踏入人生另一階段當然開心啦
但其實自由自在單身寡仔都係一種享受
只能夠講 你地要好好珍惜而家既日子

咁真係好在面無咩
成日見到人都會呢d野搞到無mood

呢句令我諗起以前考大學
其實我考過兩次ce, 兩次al
但而家都就畢業

加油賺奶粉錢

留名

希望明天順順利利

之前嗰三個星期做緊2 試緊4

我兩次CE ,AL之後asso,degree
宜家一個廢青

反正你要去到最盡既位先會死心無論如何 無悔就好

等我，就做埋一份

訓唔著開app整左個account

巴打幾歲

就快要講早晨

聽日見工 仲未訓得著

welcome 呢個app就係幾好用

23

Year one Engine仔me too
加油

見幾點
唔好無精神咁in

Thanks
希望佢最後返黎啦

Btw樓豬讀緊咩

asso仔放假等exam 考完再去報nonjupas 好撚淆